快啲入黎學唱美國國歌！！！

專登搵個簡易版 歌詞比較清晰
同我快啲喺人權集會之前學識！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

十連開始

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔G點解唱極都唱唔好

加油
背下歌詞先
日日都聽 就會識唱
我都啱啱先識唱第一句

O SAY CAN YOU SEE! !!!!!!!!

呢度係其中一節?

全部人係美國大使館前一齊唱，一定好震撼！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Push

呢個真係簡易版 大家要學 908唱

記得個旋律，比個歌詞我就識唱架啦

今日要背